點解每隻手指有名，腳趾唔係？

因為我地同隻手friends啲

得腳指公同腳趾尾有名

邊緣到就算有名你都唔會叫佢

無名腳趾好有型

咁唔係隻隻手指都有名

係 我左手拇指叫lucy
食指叫mandy
中指叫justice
尾指叫tommy
但無名指無名

你會用腳打飛機

腳趾咁撚樣衰
唔想幫佢改名

無名指咪無名囉

無名都係名 係一個名用黎指稱無名指
如果無名指係無名稱 咁阿俊係咪俊？

如果無名係佢個名咁佢就叫有名指啦

justice好無禮貌

阿俊係佢個名咁佢叫樣衰啦

呢個仲好笑